發夢做左記者

打工仔職業病, 最憎對住啲九唔答八既人, 同呢啲人講野, 最緊要係主導權

例子
記: 你地咁樣做, 係咪符合國際標準呀?
蛇: 不停遊花園, 耍太極
記: 咁即係係咪符合國際標準呀?
蛇: 不停遊花園, 耍太極
然後無限輪迴

可以試下
記: 國際標準係A, 你地而家係B, 即係唔符合國際標準, 我咁寫, 你地冇意見架啦?
蛇: 不停遊花園, 耍太極
記: 哦, 咁即係冇跟國際標準啦, 冇問題, 我聽日就咁寫, 唔該哂
蛇: 喂喂喂, 我冇咁講呀, 再遊花園, 耍太極
記: 哦, 咁即係都係冇跟國際標準啦, 冇問題, 我聽日就咁寫, 唔該哂